被誤認是華人 韓裔美軍遭嗆「滾出美國」

美國加州一名韓裔男子周日開車時，遭一名中年白人女駕駛用種族歧視的語言開嗆，還一邊做出拉眼角的羞辱動作。

事發於舊金山東灣費利蒙市（Fremont），韓裔男James Ahn表示，他在Fremont大道開車時，一名中年白人女司機嫌他開得慢，不斷尾隨緊貼他的車，還打遠燈要他加快車速，但當時他的車速並未低於速限太多。

Ahn說，這名女駕駛之後切換車道超車按喇叭，更在他的車前緊急剎車，然後開罵要他「滾出美國」。Ahn的朋友拍下她罵人的影片放上臉書，當中可見女駕駛怒嗆：「這不是你他X的國家，這是我的國家，這裡不是中國。我的天啊，中國人好醜。醜陋的中國人。」期間還用手指比出拉眼角的侮辱華人動作。

Ahn表示，他其實是韓裔美國人，而且還是美國空軍後備軍人，覺得那名女司機可能以為亞裔都是中國人。事發後他向市警局報案，不過讓他失望的是，警員說此事件沒有造成身體傷害，所以無法起訴。（北美中心／綜合報導）

笑什麼

所以其他亞洲人應該更加憎恨中國
一個累全家

韓狗先至會咁, 如果係港裔嘅話白人一眼就分得出
白人alt-right, white nationalist都好尊敬我地香港民族

話人係中國人真係難聽過粗口

白皮聖人liberals表示 : 我係黑人同穆斯林既救星...我係被上帝所選中去帶領呢D垃圾人種對抗邪惡既現代耶穌...我最憎racist...不過asian被人歧視我覺得無問題

同AV女優受日本人尊重一樣

下一代做唔到歐美人就等gg

曲到直

用Eastern European accent 屌人 "it's my country"

成件事最醜嘅人係冇在場

印第安人先係美洲原居民

咪傻啦 係佢地眼中黃皮膚就係中國人
唔通佢地仲會分黑人係咩國家咩 都係會叫佢地返菲洲架啦

香港嘈得最勁都係啲移民後代之麻

幾代係香港既反而早就適應左

你瞓醒未？

重慘過比人話係一舊屎

White supremacy 好尊重Hong Kongese

Fremont都有啲咁嘅白人
仲以為果佢左膠當道

yes
一show張香港身份證就當香港人係自己友

事發地點
Dropped Pin
near Fremont Blvd, Fremont, CA 94538, USA

Fremont勁少白人 勁多咖哩人

咖哩人當道

上mercury見到咁嘅comment
Of course we all pat ourselves on the back for reproving this lady's behavior. But once we've done that, we ought, in fairness, to ask what provoked it. The answer to that question is obvious, to those of us who live here with our eyes open, if not to Mercury News reporters and editors.

Over the past few years there has been a large influx of immigrants to the Bay Area from China, marginal english speakers. It is reported that large number of them are paying to be transported to Mexico and smuggled across the border to add to California's 5 million illegal immigrants and their burden on California housing, infrastructure and social services, and degrading the conditions of labor for all the rest of us, as well as inflating the already grotesque cost of living, particularly housing.

WHY isn't the Mercury News reporting on this? Because it represents the interests that profit from this criminal immigration? That's my guess.

Another thing the Merc doesn't talk about is how immigrants from mainland China have a reputation for selfishness and bad manners, even among other Asian-Americans (Japanese, Korean, Taiwanese). The rampant corruption of mainland Chinese society causes a selfishness that is alien to those who come from the free and democratic Asian countries.

拉眼角動作

黑眼睛黑頭髮黄皮膚 仲唔係中國人
共享中國人光榮

我歡迎你打開你屋企去養班新移民

個肥婆啲accent
Mexican?

外國人當你係華人 你就係華人啦
連登仔都成日話外國人唔識分香港人同中國人
唔明白有咩好嘈

這裡不是中國。我的天啊，中國人好醜。醜陋的中國人

下, 連登仔話外國人識分wor

連登仔世界入面, 外國人係做串柒柒動作, 什至係槍殺你 (前排有個大陸女仔冇啦啦比人射死左, 連登仔勁多正皮叫好)之前, 會好冷靜去留意你衣著風格, 同你傾一陣計先, 什至可能會要求你交出身份證明文件比佢地審核, 詳細既話可能要2-3個工作天, 去證實你身份。最後你係香港人, 佢地就會放你走, 唔係既話, 就會即時歧視你

韓國人被當做支那人
嬴國又嬴

認做中国人果啲 出到去記得大大聲話畀人知你係中国人呀

中國人害死全亞洲

五毛親支狗好努力扮「極端香港本土撚」，但太假

得罪d講
如果唔係中國人，根本冇人會歧視東亞人
香港日本韓國台灣新加坡，四大東亞人國家都算係有聲有色

普通種族開下玩笑就白人自己圍內都會玩
但要真正歧視，應該唔會好似依家咁嚴重先
東亞人根本好高質，偏偏出左個現代中國出黎

中國又贏

你自己試下喺連登search 香港人 中國人
開親post
全部都係香港人等於中國人
又或者係外國人根本唔識分香港人同中國人
個班唔當連登仔？定點？

我真係未見過一個外國人第一下會識分你係邊到人
算啦 又俾人話五毛架啦

如果黑人遭嗆「滾出美國」

咪就係話外國人唔識分香港人同中國人咁又點？
依家就係有班撚樣話外國人唔識分中國人同香港人
所以香港人冇得唔認唔係中國人同埋係冇香港人
照呢個道理 外國人覺得係韓國人係華人
佢哋咪係華人
有咩問題？有咩好嘈？

我成日都同外國人講唔好問人are you Chinese？ 因為無論係日本、韓國、台灣、香港都好自豪自己嘅身份，同時對中國人係旅行嘅不文明行為感到噁心，所以呢條問題得中國人會聽得開心，其他人聽到都好銀耳。

連登: 外國人識分支那同其他亞洲人

我係老闆就炒撚咗佢地

依加中國人都會扮香港人 因為香港人名聲較好同比較精明一d 之前因爲去旅行做資料收集見到啲支那叫人出面自聲稱香港人

Fremont周街南亞中東人，個肥婆出街咪要由朝屌到晚

黄皮膚黑頭發咪又系中國人

人地白鬼就係睇唔起黃種人，你班港喱仲自我感覺良好以為如果人地搞清楚亞洲國家就會尊重香港人

2018 環球口號: "XXX is not CHINA"

我姓蘇 係香港原住民
之後 我屌你老母

咪就係，同佢地解釋點樣分，我覺得仲柒，共享中國人榮與耀吧喇

全球排支， 由美做起

但班黑人又唔係咁睇啵

幾好笑

佢d口音 仲自稱美國人

個肥西有資格話人UGLY

如果個韓國人係黑人 d律師就會爭住幫佢

雖然佢話中國人好醜令人覺得佢幾有道理
但哩個女人都好醜

係時候印件T寫住
East Asian ≠ Chinese

如果我比人話 我會同佢講i am hong konger
鬼佬就唔會歧視

冇乜計 因為差唔多種

Sad but true
亞洲人樣衰又鳳眼

露晒底啦
訴諸人地無知話香港人係中國人就得
用同一個邏輯話韓國人係中國人就load唔到機
又想解釋香港人特別似中國人但又搵唔到點解釋

係個白人歧視亞洲人，唔係因為佢生得中國人而歧視佢，不過淨係識中國唔知其他國家人咩樣

兩樣嘢
自身身份認同同歧視係兩件事嚟
自身身份認同係對自己嘅尊重
歧視係人地唔尊重你
啲五毛好鐘意散播個邏輯係「人地唔尊重你身份，所以你就唔可以尊重自己」
「人地覺得你係中國人，你就係中國人」
到依家韓國人case啦
佢地就唔識反應㗎啦

中國人同盲屌亞洲人都on9

盲撚左？
人地而家屌緊個韓國仔係「中國人」呀
咁係咪中國人連累人呀？
仲有
就算人地歧視黃種人
都唔代表我要同支那企埋一齊架啵

十居其九歧視都係無腦㗎啦
係差在人地有冇理由backup啫
用「似中國人」做理由歧視非中國人，本身就無腦
你話歧視亞洲人又第樣嘢
你話fucking asian都叫做有腦，起碼冇講錯
但話Fucking chinese又要唔識分嗰下先係柒

要spin「認錯係中國人」做「歧視黃種人」
人地點諗你唔知，但佢出言侮辱嘅內容本身就錯

話口未完
有稿㗎？

盲撚左？
人地屌佢揸車揸得慢，之後想搵啲野來屌就想屌佢係亞洲人
至於點解用中國人來代替亞洲人係美國鬼蠢到唔識分亞洲邊個國家打邊個國家係街知巷聞

冇人叫你同支那企埋一齊，不過鬼佬歧視成個亞洲，你作為被歧視既一分子仲自我感覺良好就真係好柒

被人誤認係終國人真係慘過食屎

屌理得d 白人點睇

畀white trash 當支那
就覺得自己係支那人

五毛邏輯
鬼想同你共享支那榮耀 行開啲啦

btw條肥婆啲口音 係咪美國人都成問題

咪臭係，華人都唔會識就咁睇樣就知人地邊個白人國家

總之黨的最高指示係大東亞共榮圈，大家遲早都是中國人不要分得那麼細
你諗下中華民族係包括朝鮮族俄羅斯族盟國族就知佢想點，呢個國家唔滅亡就係週邊國家滅亡

喺呢個 post 學到野
下次有鬼對我做 slant eyes 同佢講返自己係香港人就可以揸手做 friend 一齊屌吓中國人

係某d鬼佬眼中已經將亞洲人歸類為中國人
你仲想同佢地講自己什麼香港人中國人 曬氣啦

好多人係唔接受呢個現實
活係自己世界係好幸福
個拉眼動作不嬲用黎歧視亞洲人 唔係淨係針對中國人

真人經驗，較高學歷既鬼佬係好識分

而鄉下仔/紅番就好井底好多唔知

可惜連燈仔 j 緊既alt right 大多數係紅番

高學歷多左翼

香港人被當中國人，就話香港人係中國人
韓國人就當中國人，就話大東亞共榮圈

總之就唔屌得支那

睇黎統一左口徑
總之spin到唔好屌支那

咪一鳩樣

連登成班當自己係白人幫自己友

自己作啲文章無寫嘅野就話人盲撚左
你係邊隻字見到佢想搵野黎屌就屌佢亞洲人，然後就用中國人黎代替？我就真係睇唔撚到啦
原來自己ff都可以當係point

再退一萬步講
點解個鬼佬憎亞洲人，第一時間用中國人去代表？點解唔係用日本人韓國人蒙古人？會唔會係中國人個朵臭啲呢？

仲有呀盲生
真係唔知你又用邊隻盲眼見到我話有自我感覺良好
不過中國人有份再整臭啲亞洲人形象就係事實中嘅事實
又唔見人地憎日本人

係，班友竟然將歧視中國人既 slant eyes spin 到係用來歧視全亞洲人
明明喺白鬼眼中香港民族係大眼高鼻

I am come from Hong Kong
Ghost guys can identify la

文章又真係冇寫 slant eyes 係歧視亞洲人，我錯咗，sor

早排連登仔唔係話外國人連中國人同香港人都分得好清楚既咩？仲話全球排華都唔關香港人事

保時捷

幾時大規模排華

加洲仲要係美國係墨西哥搶返黎

民智未開

原來係八婆c9

香港人去美要掛住塊 I'm not chinese 先好出街

由佢地j下啦 班友平時自己門口都未出過

呢個動作咩意思

隻眼細

Indigenous
Native Americans

見到支那樣係要屌左先

諗起佢又係拉住隻眼扮Chinese 好好笑

露咩底？
我想講鬼佬分唔分到中國人 香港人 韓國人
關我咩事？
我係香港人唔會因爲鬼佬認為我係咩人而改變
我唔識分美國人同英國人
會唔會英國人同美國人講
亞洲人唔識分所以你哋都係英國人？

係得黃種人病夫先朦豬眼，純白人黑人真係眼大大，邊有一線眼

去報驚
渣架

緊係潛入佢屋企
一屋所有野換哂made in china
睇下幾時爆

佢仲要鬧veteran 仆得待

唔使讚我

會識分你係咩人種既外國人唔會單係你中國人就歧視你，因為佢地理性知道邊d行為係好邊d行為係壞
唔識分你咩人種（包括大陸/香港人），就理鳩你咩人（黃皮膚）都會歧視你
仲有一大堆人根本唔知咩係香港人，不過一堆自我感覺良好既香港人成日打飛機，與其晒口水講自己係香港人不如做一個堆到堆既黃種人
利申：加拿大留學撚

條韓國佬係咪要檢討下自己係咪蒙豬眼，所以俾到位人入。

之前有人話鬼佬識分地區個D傻閪去哂邊??